講真 大圍邊算係新界

葵涌荃灣又唔算 將軍澳又唔算
大圍又唔算
遲下天水圍 上水都唔算

獨立區

大圍算最方便，我由細住到大
入城隧即到荃灣
入獅隧到東九
入尖山就到西九
遲吓有埋黨鐵直接過海

利申，非aa, 住緊大圍舊居屋

入寶福山到邊

嗰頭近

大圍真係少綠的

冇綠的架

大圍呢個地方真係無得輸
集城尖獅隧於一身 交通極方便去邊都極快到又唔會覺多人侷促
食嘢方面大圍村or雲疊嗰邊大把選擇
只係無大型商場行下
悶得制行下?其實唔難
上有沙田下有九龍 去兩邊都唔洗30分鐘

利申：喺大圍返工

咁住港島咪贏曬

過黎港島行下

講到大圍咁把炮，點解唔住黃大仙，仲方便過大圍

係冇綠的，
全個沙田區只有鹿鞍山同醫院有綠的

點方便法？

大把巴士去全港18區，唔需要搭地鐵

最方便係鐵路，淨係龍翔道都塞死你啦

新界就係新界
日常生活冇咁方便
市區我係市中心周圍去做咩野都方便過新界
搭程的士食餐飯都多選擇

所以大圍九東九西價(唔包荃灣將軍澳)
算吧啦

黃大仙鐵路唔方便？只不過唔靠鐵都大把車搭

渣車唔好住大圍

所以每個人既市中心都唔同

食飯我係大圍選擇少
市區我周圍去食飯都得
市中心買野呢到無我下一區又買得
新界搭程的士都嫌貴
唔好日日吹奏新界啦
市區價唔值
想日後做蟹咪買囉

原來係94-96後 黎

Why

搭的士都話嚴貴

葵界、荃界、將界、大界、最後天界
笑死我

其實都係d人睇唔起自己果區先要唔認係新界

食飯我係大圍選擇少

原來弱智

比市場串到一戙都冇係咩感覺？
你又真係幾好笑

以前新界一直貴買
但又升得慢架啦
又係無買過樓
馬鞍山 大圍呢d一直都俾市場懲罰緊
當然屯門 深井仲衰啦
想死咪買囉

所以話平時有時間就上少d連登，出去見識下

美城定美松

燒鵝

新強記有居屋咩

Google again

出黎食宵夜
我住金禧

有沒有讀歷史。

你金禧有泳池仲正，我喺你對面橋，得個19籃球場

樓齡舊

唔好再柒，將軍澳唔係九龍

將軍澳係港島10分鐘直達中環，仲快過柴灣過去

大圍大部分都樓齡舊，
個火車站一排係新嘅，
由美林到顯徑，
九成半樓齡有20年以上

學新九龍咁，大圍 荃灣 將軍澳劃做新新九龍，學埋房署個劃界咁叫擴展市區，到時呢堆地方以北先叫新界，開心未?

新界同市區唔係對立
新界有市區有郊區
九龍都有市區有郊區

講到尾都係班人買唔起港島樓但又想話比人聽自己住緊個度好貴好高尚，就炒起哂啲近郊/郊區新市鎮樓，再諗一大堆理由嚟justify自己話自己個度好好住又近市區
你試下港島啲樓減價睇下佢住港島定新市鎮?
如果港島維港景樓同新市鎮海景樓一樣價睇下佢會買邊度?

要經隧道先出到九龍點算市區

大圍個優勢咪就係去好多個區都近

識波呀ching

空氣又好

呢個先係重點有得揀我都想搬去大圍住

唔係講笑 搭182真係試過半個鐘都唔洗就岀到港島

新界係歷史定義而已
柴灣算唔算港島？仲閪過元朗

大圍食飯選擇少都講得出
大圍最出名就係食店多 選擇廣

笑撚咗 大圍咁撚多嘢食都話選擇少

黃大仙係方便
但係出港島/尖沙嘴真係唔靠鐵唔得
旺角仲可以搭紅van嘅

龍翔道係多巴士線
但係主力都係大西北-觀塘綫路
平時都唔會無端端入屯元天荃葵
純粹係出觀塘多d車選擇

啱呀，中環返元朗先7個站，去柴灣竟然要12個站
近中環商業中心，贏
第日洪水橋又有新CBD，又係我地元朗近啲，又贏
講安全，我地元朗又有正義之師保鄉衛族
明眼人一睇就知我地元朗人贏啦

有fd試過出港島搭106

大圍多地鋪餐廳，周圍都可以車位，好似九龍城咁，點解咁受歡迎，其一係可以泊架車係出邊

d坐的士都話貴既小朋友邊會明

大圍屬新界係事實冇得改變
巴士線通常係臨出市區嘅尾站，難啲上車有位坐
有黨鐵，旺角紅磡都係兩三個站
遲下又沙中線，揸車轉個彎就到獅隧，尖山，城隧出市區
咁都垃圾？

比較邊方面？

繁忙時間 巴士 \ 鐵 真係好難上車
塞完獅隧又塞紅隧
一有意外就企咗係到
唔係繁忙時間出門係無問題

柴灣仲有邊方面贏元朗？

首先柴灣咁細
你用成個東區咁大嘅元朗比較
係要比邊方面？

柴灣點閪過元朗
一個行東區走廊灣仔繞道出中環， 或者港島線一直過唔洗轉車。

元朗出中環行兩條收費隧道， 968條線返工放工排到難民咁 搭狗鐵仲仆街，轉車轉幾次， 行撚死你

港島除非住石澳 否則我諗唔到邊度會閪過元朗

大圍好多靚女
去邊到都係一個鐘內

名城之後已經好多人啦

海福

老老竇竇
除了贏地圖上直線距離外
是但一方面都閪過元朗

是但啦，新唔新界咁又點？

元朗

柴灣

將軍澳 明明連選區都係西貢區
都唔知邊個傻仔帶頭寫係九龍先

咁名城而家實係蟹到仆街

隔離鑽石山沙中線
獅隧大佬山隧道入新界
老龍太子道兩條主幹道

無名校網